有無人一齊諗下其他支線？

用下其他方法 令到社會更加凝聚
長久地提高香港人既政治意識

例如聯校學生組織 民間非政治地區組織
擴大大家之間既聯繫 未來條路會易走d